不要再被屈，說明我們的立場

現在林鄭政權老屈我地是顏色革命，等亞爺有籍口在全世界面前說要維護主權，去鎮壓我哋嘅示威者，所以我哋要對中共說清楚，我哋所有示威者都是非常愛國，擁護一國兩制，希望這個制度可以千秋萬載，我哋出嚟示威，只是希望林鄭政府回應我們的五個訴求而已，還有我們只是要求我們應該得回我地原來應有的真雙普選，我希望我哋連登仔可以開一個這招待會香這招待會香向中共政權說明我們的訴求和理念，讓佢地無藉口在全世界面前對付我們。

今日新彊 明日香港